被懷疑非處女 僅新婚3月慘遭夫割喉分屍

女被懷疑非處女 僅新婚3月慘遭夫割喉分屍

來自阿爾巴尼亞一名25歲女子迪瑪拉(Elidona Demiraj)才移居英國僅3個月，就遭32歲新婚丈夫雷哈(Arben Rexha)割喉分屍慘死，雷哈殺人的原因，竟是因為認為迪瑪拉已經不是處女。

據英國《都市報》報導，事發於去年1月，雷哈和迪瑪拉都是阿爾巴尼亞人，不過雷哈已在英國的就業中心工作。雷哈供稱，他認為迪瑪拉欺騙他是處女，他相信迪瑪拉先前有段婚姻或戀愛，更為此男人墮胎。檢察官調查報告指出，迪瑪拉來英國並嫁給雷哈後，和雷哈同居了12周，不過期間迪瑪拉曾外出找友人，讓雷哈醋意大發，甚至認為迪瑪拉曾經被人性侵。

雷哈對迪瑪拉割喉後，自行報警，當警方趕到現場後發現，迪瑪拉躺在床上，頸部、手臂等都有被刀劃過的痕跡，還有部分肢體被肢解。雷哈被逮捕後承認殺人，該案將於明年2月宣判。（施旖婕／綜合外電報導）

左膠mode:最衰都係以色列

Good Luck

連登d處女論/埋單論係用黎呃人架

油頭暗瘡肥柒窮毒撚仲幻想娶個靚女處女根本係0可能

之所以狂吹處女論/埋單論，其實真身係魚蛋論

毒撚無女，正常人都唔比有

最近仲有打擊ptgf，其實都係一樣

毒撚搵唔到Ptgf，正常人都唔比有

其實連登都無毒撚，得堆小朋友，作埋d咩埋單論、打擊ptgf

都係果句啦上連登、勿認真

阿爾巴尼亞係巴爾幹半島喎

冇人話你知真正連登仔係信伊斯蘭教既咩？

ptgf 唔打擊唔通要讚美？

你呀媽知道你做ptgf 好光榮？

光宗耀祖？

鍾意處女有錯 你買鞋都叫條友拎對新既畀你

冇人鐘意用二手嘢，唔好再吹噓

痴線

小多士殺人

左膠mode:穆斯林做乜衰野都係因為以色列

呢啲先係正常做法

sand nigger

你快d報警

自膠 應該係bunker nigger

有demand就有supply咖啦 冇雞蟲幫襯又點會有ptgf 又唔見你地打擊雞蟲？

男人之光
淫婦必須死

雞蟲冇ig 好難打擊喎

你一定剛剛放監

[Rubbishptgf 系列] 聖誕做雞要小心，比人勒索撚狗要提神

不學無術學人抽水

左膠mode:穆斯林做乜壞事都係因為以色列
阿爾巴尼亞有58%的伊斯蘭教遜尼派穆斯林

咁條友畀左對試過嘅鞋你，你係咪要殺撚左佢？

冇奶油得我認得出呢個就係小多士真身